依家黎睇蘋果最實用既機應該係6s plus

5s se mon太細，唔可以show文件比客睇
6/6plus白老鼠機唔洗講
6s幾好但電太廢
7打後冇3.5mm已經唔洗諗

果然得翻6s plus，呢度有冇6s plus用家

6仔用家
考慮呢部打柴後換6s

咁你應該以後唔使換機
利申 準備se換8plus

6s 核電

5s 16GB 用左3年
準備換se

利申細mon撚

咁我建議你等iOS11穩定D先買

用手機判斷一個人有無錢，你公屋仔？

我係由4>5s>6s plus

6s

A9 no good...
A11 bionic processor
iphone 8plus

樓主自己用緊6s 渣話

有新用新, 理得佢實唔實用

A11粒u已經係電腦級數 可以視為手機界capstone
依家ip8只係俾初版ios11搞到發揮唔到性能 凢所以先衰過7plus行ios10, 但ios11過多一兩次update後 去到ios11.2/11.3時就可以體驗到佢最top效能 玩AR都完全冇問題 其他基本野(gaming/影相拍片)就直頭係小菜一碟

相反上兩代cpu開個AR app都好吃力 頂盡只係拍4K片順 未必夠將來兩三年用

氧化機殼、吸塵mon、漏電底板
你用飽佢

利申：前苦主

我用緊6S, 不過見你依家換機, 建議你不如考慮iPhone 7, 可以用多過6S 幾年~ 話哂6S 已經出左兩年, 上IOS 11 可能D 電更加唔襟用

係

咩人起度j部電話？

笑到仆街，兩個月管理費都夠買啦咁都有得j

6s plus用家
啲電倒水咁樣，想換X

咁都有得吹奏

中左 *** cpu 慘撚過食屎，不過唔打機既話絕對夠用

6S Plus 128GB
唯一缺陷係無256GB

一樣

8 plus 用下用下會lag 到爆
都唔知做咩鳩野

可惜電開始廢

唔講咁多 立即換6s

6s 開心使用中
好順 電量冇問題
行緊10.3.3

4>4S>5>5S>6>7+>8+
當年出6S完全無意欲想換 只係加得個3Dtouch

用緊 6s
幾日前 update 埋 11.0.3
部機啲反應快咗
我次次 update 完 IOS 都比好多人好彩
電力同之前冇咩分別
係某啲字體顯示上講得醜樣咗

show文件比客睇你用iphone唔係用ipad個D?

6s plus user here

6s plus 用家
自從更新完11啲電食得好快

都話唔係我

7

電無乜野

少少痴就真

沒有最實用 只有更實用

唔實用=你信仰唔夠

3.5mm 係我唯一仲用緊佢嘅原因

未必成日帶

6sp hi

係乜野驅使你 7+ 換 8+?

Q.C.?

今日跌爆左部6s plus 個moon

開whatsapp一樣速度
multicore係快 但更食電

部6plus用左兩年幾三年
跟住個mon壞左就改用se
而家部se先用左半年
早幾日開始突然食電好快
我以為係我無更新ios先咁
點知更新完仲衰
去左apple support度問佢個online advisor 佢同我即時run左個test
但佢話個電池正常 屬健康狀況
部機係咪玩完？